今晚黃大仙咩環境？？

睇到d人話今晚黃大仙中心有集會！

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push